林鄭去ICI剪綵

唔想笑住對佢
可以點做

打柒佢囉

咁佢問嘢唔理佢咩

咁激進